動物園大亨2013實況-開始衝困難劇本

3月14日: Day 509
02:00PM-04:00PM
遊戲: 動物園大亨2013 (Day 4)

今日一口氣打兩個鐘，點都一定衝到困難劇本了！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: